唔知道住係九龍站班離地中產而家點諗

高鐵站就係腳下
啲大陸人一車車gip行黎行去
仲要有埋病毒外送
Elements有埋virus呢個新element

都係大陸人姐
內鬥

香港有幾大姐，其實住邊都無太大分別戴口罩勤洗手啦大家

希望大家都安然無恙啦

病毒在佢腳下

即賣樓
等wars價再入番幾個單位
中產都食腦架

人地賣樓cashed out 移民搞掂啦
窮撚有咩可以做

淘大E座翻版

住奧運站都差唔多

Elements ?
不了

果度啲人都好離地

買多d艾草

九龍站大陸人多個香港人啦
九龍站嗰啲你睇下上面夜晚有冇開燈
全部都唔係響嗰度住嘅

獻身中化武再去九龍站點指兵兵揀一棟闖入去分享病毒

啲病毒搭一個站就可以直接狙擊奧運中銀同匯豐

屌你新element

大地在我腳下！！

咳之城

病毒掌於手中

好在住太古城，無咩支那人

果到大部分都係大陸土豪權貴買嘅
平時好多單位都唔著燈
當然都有少部分香港人
聽天由命吧

其實佢地買左唔會住...

有啲係既
不過我識得有個有錢港女住果度
離地到ig淨係po啲奢華生活野

九龍站好多大陸人同離地外藉人，抵撚死

以後有咩大禮
第一時間可以享受

好采唔係住九龍站

出風口直噴豪宅

希望九龍站跌20-30%
準備左cash掃了

九龍站係藍絲區嚟㗎喎
驚咩
相信黨

佢哋睇港人講地 幫港出聲
沒事兒

，

屌

我好想病

離地中產：最緊要都係返工

肯定係驚會唔會層樓跌到得番50萬

挑戰03年
凱旋門50萬

九龍站都係自成一角
出面都係窮人同中國人包住

唸住示威永遠燒唔到佢哋
依家整舊仲大鑊過示威嘅係咩感覺

中產都住唔起圓方啦
凱旋門，君臨天下，擎天半島，天壐

(跪求推至頂)(眾籌)(黃色經濟圈)比仔女食飽飽既外賣自取既app

有嗰幢嘅應該都係拎去炒啫

爽lo豪宅，不怕100萬不是夢

病毒在佢腳下
細菌入左口中

大陸
支那 / 中國

運垃圾人種落黎既高鐵站 起係最高尚市區住宅隔離
當初已經覺得好諷刺

啲名尷尬到

樓市要跌了
正 利申死霸公屋

惡菌長於口中

人人帶口罩説話

淘大花園賺幾個開
窮撚得個睇字

Hey 交通方便
連接支那慢d都同國際接唔到軌你識條鐵

班離地中產連登都冇上 咪照舊沒事兒
係度講無用 你去附近派文宣佢地先會知驚

申請不反集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

同時製作長輩圖，向藍絲宣傳：

港共政權為左政治正確，妄顧市民生命安危，拒絕封高鐵

請大家善用呢顆政治核彈

人人帶口罩説話

邊個肯接貨

抵死啦，成日拎個高鐵站抬價

ICC

係咪黑厠？

太古康怡大把支那人

世界好公平.....某方面。

有聲

推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

g virus

兩三千萬入場費都唔止中產咁簡單

咪傻啦 大把人sars果陣蠢過一次 今次仲唔把握機會咩

一早講過
不過住果邊好似通常係蝗

幅圖好meta lol

金木水火土 病毒

九龍站上面果班支那狗
跌六成未？

當初不是SARS令樓價跌的, Dot com bubble 才是主因啊。

過千萬 冇首置wo
妳有幾多千萬cash?

啱啱入伙？

味跌到6成就大把人接左

咪搬去隔離區渡假屋住住先

我住果頭，平時聽日文好似仲多過國語。
其實多數係中產姐，都唔算好有錢。

菌區
icc班撚樣驚到瀨屎未

中央一再送大禮
應拋開傷心憶記
願我會拭乾眼中淚

望住維港靚景佈置緊新年

有錢就乜都得啦
沒事兒沒事兒

住得起我都想尷尬下

個post 應該有80% 係公屋仔入黎抽水

你太天真了，起馬50％

其實香港都有中產甚至生活更富裕嘅黃絲…（身邊見唔少）

之前統計，黃絲其實有好多有高學歷（可能係富X代、專業人士…）

比起普羅大眾，佢哋數量可能唔明顯，原因係香港過去廿年貧富差距擴大，中產階層萎縮咗…

見到呢類仇富po，唉…

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

跌一成大撚把人接貨

武漢去緊香港

最慘佢地無咩見識，成日以為住九龍站係好有錢，其實只算係中產入面既中低層人仕，要仇富都仇D真係有錢架喇。

患者可能去過element 屙屎喎

都係蝗 怕乜？

其實凱旋門、君臨天下有啲細單位，入場費唔算貴…識人買入收租等升值…

凱旋門
君臨天下
擎天半島
漾日居
GRAND AUSTIN

四鐵薈萃
30000至50000蚊呎 有鳩鐵交通方便

認真 九龍站真係有香港人住咩？

其實擎天半島同埋漾日居都多香港人住 其他就真係唔敢講 平時望到得一半着燈 講真我懷疑除咗我之外全座有幾多個深黃

橙

Btw 成班話跌就買

400呎1600萬單位
跌9成你都係夠比首期炸柒頭

到時負資產了

大角咀

偽豪宅

雖然我買唔起

佢地以前反對其他人反對高鐵

西九都唔撚係香港人住既

正確答案

金木水火土毒

千萬豪宅 但有肺炎

都有香港人既

尤其the cullinan天璽中央冷氣

新年又凍返，d菌特別惡

Virus Zone

沒事兒 沒事兒

高鐵將病毒直送到屋企樓下

Push

算啦，上連登都係唔好咁認真好
利申 全家黃，住九龍站
反而啲窮親戚都好多藍絲，啲仇富po見到真係得啖笑

記得上年有蘋果訪問，問居民你對起高鐵站搞到沉降有咩看法，條西女人屌9個記者話其實好正常啊你過份緊張過份解讀。

now

咩唻

之前已經地陷，又日日大把行李轆腳，建議佢地參加隔離po提議緊既西九示威

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

部分患者只有低燒甚至無發燒症狀，邊境測體溫根本唔夠！要既係佢地唔好落黎！

A. 方法：大陸政府最怕大陸人知道既，唔係香港點解抗爭（大陸已經洗曬地，而且大陸人唔care香港人點慘），而係：

1. 高官好有錢（針對仇富心理）

2. 高層全是外國勢力（針對民族主義）

3. 習近平的情人們（針對八掛心理）
銅鑼灣書店事件係因此書觸怒習而起，雖然本書有點9up，但從事件可見，習真係好驚本書既內容見光
本書摘要：

B. 形式：
各大關口、購物熱點（上水、旺角、西九高鐵等）
連儂牆文宣（各區區議會亦應盡快設定好連儂墻，保障文宣手足安全！）、傳單、街站（大大聲普通話講比大陸人聽）

多日本人

感謝党

利申 係圓方做餐飲 而家全公司都必須帶口罩

海景花園，克警一定住唔起個到

住左好多年啦
我個座大廈唔覺有普通話

太古城都要負評真係cls

lm

病君臨天下